蓬佩奧條tweet可唔可以推到15萬？

可以話係全球第一個國家領袖級人物出嚟公佈一國兩制完全失敗
雖然twitter世界8個鐘前都可以叫做old news
但大部份香港人起身冇耐
一齊like加RT , OK?

自推10下，冇效果就算

done

幫推

Retweet

Lm

推呀！

推

I’m done sir

This way

Retweeted

抗爭再出發
香港要獨立
Hong Kong Independence is the Only Way Out
One Nation One Hong Kong

攬炒巴冒生命危險寄語香港人
街頭 議會 國際 三線缺一不可

done sir this way

自推第二下

Push

retweet

已retweet, 希望多d人幫手

push

Commented + retweeted

Pish

推爆佢

Tweeted

RT Done

Done

已推

Retweeted!

rt

tui

Like RT comment
Share!!

RT ed

Do did done!

rt ed

自推第三嘢
頭先落車見到有巴打睇緊自己開嘅post
有一刻想行去打招呼但好似有D唐突

巴打後生仔做乜咁多白頭髮

天下制裁！

done la

Pushhhhh

未開 Twitter 快開!

好快 Stand (alongside) with Hong Kong 會升格 Stand by Hong Kong.

推多一下返工

pish

撳個心❤️ 同RT🔃有幾難

一早retweet左

幫推

Doneeee push!

宜家已經有12萬like大家繼續

基本上依啲一定會tweet 但問題係都唔知有冇15萬人玩Twitter

推呀

國際戰線

琴晚tw左

幫你推

Doneeeee

推左

12萬6

可能得佢一個會咁做添，法國繼續高調奶共

推呀～

推到支那仆街冚家鏟

點止法國呀 屌佢老母宜家成個歐盟仲諗緊譴責支那係咪為時尚早仲驚撞車添